有咩球隊冇乜球星，但聯賽經常名列前茅

愛華頓，西維爾，拉素?
德甲法甲唔多熟

曼聯

曼城

阿仙奴（雲加）

Psg

下體

波圖

愛華頓都叫冇球星

lukaku
rooney

傑志

阿特蘭大 呢兩年
利華古遜
慕遜加伯
RB(而家人腳同升班時分別唔算大 好多人都係Rb成名變球星）

列斯聯(唔升班)

Iwobi 唔講

iwobi

而家踢緊 up得出名都有禾確特 伊禾比 高美斯 李察利臣 pickford 依啲啦

利華：當年波仔，ze roberto 個d, 之前brandt, 依家既harvetz....

球星點define

同埋愛華頓唔算經常名列前茅啦

Ig followers過1m=球星 但啱啱發現Pickford未過

些路迪

英格蘭一號龍都未過

龍門啲followers唔知點解零舍少

最多應該都係DDG，ter stegen同neuer呢啲出曬名又靚仔嘅

ddg邊忽靚仔
成隻馬騮咁

講真 咁達仔同紐亞都唔算

錫菲聯

最多follower好似係卡斯拿斯
佢就係符合哂靚仔又出名嘅條件

Leicester city

alisson都幾型棍

pigford真係pig咁

Alison近睇塊面好多暗瘡

你講嗰幾隊可能係冇巨星 但平均中上料所以咪排前列囉

利物浦 最出名球星叫VAR

alissonbecker 881posts 6.6m followers
ccc 625, 2.6m
neuer 350, 10m
ter stegen 569, 10.8m 多過neuer應該因為全球巴迷多拜迷好多
pigford 198, 616k
leno 344, 792k 多過pigford

廢托成面雀班

守龍leno咪靚仔

拖肥年年都第七第八 得廿隊波咁都叫名列前茅

熱刺
利華古遜
馬體會
拉素
里昂

ederson93
Verified

88 posts
1.7m followers

其實係睇踢邊隊波
拖肥始終全球黎講無咁多球迷

些路迪
所有歐聯魚腩

馬遜加柏

熱刺有harry kane, son 都唔算無球星啦
利華之前又有brandt
馬體會成堆星...

曼迷真係寧舍戇鳩

馬面

經常其實都冇乜你話一兩季就有

利華 前鋒 禾蘭
中場 夏華特 貝利 係德甲出哂名
馬體會果幾個係回塘不過都叫做球星
拉素 有個睇數據好勁 實際廢到仆街嘅音樂比利
中場有個罰球幾勁嘅米連高沙域 同前利 盧卡斯

里昂 迪比之外就唔識啦

法甲提嚟無意思啦

今季亞特蘭大

愛華頓邊撚到前呀

大埔

高基，沙烏，八哥，felix都唔係球星?

未過檔唔夠名氣啫，啲人一轉會就係球星黎

車路士

今年真係無

冠忠南區
廣島三箭

愛華頓都名列前茅

又多球星 仲要中遊份子

呢兩季嘅基達菲

列斯聯

講下Rb leizig
隊波都排左幾季前列
除左Werner 多人識之外
其他唔多出名ge其實我都留意左幾季
Forsberg, schick , kampl, 呢d夠哂實而不華
如果加多一兩個一線球員入隊，可能可以穩定d挑戰到多仔拜仁個德甲冠軍

利物浦一粒星都冇

基達菲

愛華頓有2和b

愛華頓都叫名列前茅

廢老buffon 694 posts 9m followers

反而想講李城個陣容好多都有潛質做球星
Eg麥迪臣尼迪迪皮里拉蘇恩古⋯講人腳仲好過曼聯車路士
拉素個邊都好多呢d準球星
呢兩隊下季要繼續爭標一定要keep到呢班星

樓主名列前茅個定義幾特別

卡列奧斯先型

係 所以踢土超都仲有2m followers

經常？

普列錫 簡迪 雷斯 柏度 azp 點都算係球星啦

雷斯

仲有韋利安

講錯， 想講魯迪加

柏度過晒peak la

咁都係球星
小白去左神戶都係球星

早就轉咗會去曼聯啦

點睇利

南華，飛馬

速龍

睡褲門神

法界 Lille

認真 呢兩季ge阿特蘭大

土超d fans好熱衷玩socia media

Gomez勁撚到

lazio 出過咁多球星都叫無

高美斯都係呢幾年先係隊波響朵
算係自家出名ge球星 唔係本身出名再買返黎個種

呢兩季一定係基達菲啦

唔係羊駝咩？

阿特蘭大 賀芬咸 畢爾包 維拉利爾

畢爾包呢隊波 仲要淨係用巴斯克人都未降過班 唔係話巴斯克人唔勁 只係供應少都keep到水準

利 李城
兩隊都係造星隊

門興

畢包已經放寬咗, 而家有巴斯克背景就得

勁還勁 星還星

飛馬 就嚟降班喇

李城

leeds無得輸啦

年年名列前矛都升唔到班